張衛健剩係呢幾分鐘既戲已經係神級視帝啦屌你老未！

馬德鐘咁既演技憑咩贏張衛健拎視帝？
佢啲三流演技唔係當年啲一線明星張衛健羅嘉良歐陽震華林保怡呢啲走晒/返大陸 佢頂多咪啲大奸角配角

張衛健做緊馬騮仔個陣馬德鐘做緊3眼仔茄哩啡咋

俾二郎神箭射撚傷左

冇傷 咬住左支箭

見到馬德鐘我淨係諗起朱茵

憑張衛健無黎

有年黃子華無黎都照比佢

仲要真係果下先滴滴眼淚出黎

呢段戲內戲有D抄星爺D片既感覺

唔係當年周星馳，劉德華乜乜走咗
你張衛健？

張健健好早都做主角啦， 老友鬼鬼同埋日月神劍都好好睇

張偉健

張衛健先真

仲要贏吳鎮宇

點解咁多打靶仔睇tvb

華仔當年拍超級學校霸王都係做牙健配襯 同幫牙健合唱孫悟空主題曲咋
牙健做孫悟空同小寶都>>>>奶共馳

因為好睇

仲唔去CCTVB抗議？屌你老母戇鳩子